多謝大家願意付出

發夢大部份日子都有出去 但係前排見到好多人都冇咗團火 點知見到連登仔眾籌一呼百應 身為香港人我好多謝你地